ON仔@CALLSTAR真係好黃

某七字歌band：乜原來一定要講政治架？

邊隊 如果你係話dear Jane嘅話佢地貼曬黑圖啦wor 仲想點

陳健安世界級

成日都攞埋啲old news嚟講戇鳩鳩

佢啲歌好好聽
首新歌 時光邊緣的人 幾正

講舊嘢嘅話其實callstar都有首切膚之痛
如果首歌而家出，應該成隊俾人歸類做藍絲

以前中學成日睇佢地演唱會
覺得佢地個點歌環節好撚有趣
你肯點佢肯唱

係囉，果陣好似係1314年，香港個政治氣氛又唔係宜家咁 講果個隊員仲好似係abc嚟

係囉 咁佢地1920年有冇未出過聲?

重生都好好聽，啲歌曲寫得好細膩，佢亦演繹得好好，黃色實力派歌手！

推！ 佢啲和音好好J

第一首我們的電車上都好正

推ON仔

踢波又勁

個mv 直頭搵咗堆大陸人
講中港大愛

Lm

咁老嫁咩呢隊野

要喺樂壇搵到個 1920年已經出聲嘅人都幾難
一百歲

人地講1314 你就知係講2013 2014
我講1920 你就當係1920年 腦殘粉笑死人

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區